「回顧2020」2020年就完 你認為政府做過啲咩正確事/留下深刻的回憶

仲有大概24小時30分鐘就到2021年
2020年經歷了武漢肺炎的時候
回顧一下 大家做過啲咩
同埋最重要一件事
「你認為政府做咗啲咩事正確事/留下深刻的回憶」

冇呀 此post已完